示威者和平集會、黑驚扮示威者撩事鬥非， 兩者強烈對比請各位好好文宣

愈揭愈失望 對政府好失望
香港人加油